［全人類文宣］藍屍講 少女係示威者彈射鋼珠射盲！！

拼圖作故事

張相明明見到布袋彈射爆眼罩

推

呢班垃圾唔撚洗理啦

歡迎瘋狂留言

丫叉